<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Elegibilidade on Life Study Lab</title>
    <link>https://lifestudylab.github.io/tags/elegibilidade/</link>
    <description>Recent content in Elegibilidade on Life Study Lab</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://lifestudylab.github.io/tags/elegibilidade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Quem Tem Direito à Fertilização In Vitro pelo SUS</title>
      <link>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-a-fertilizacao-in-vitro-pelo-sus/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 -0300</pubDate>
      <guid>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-a-fertilizacao-in-vitro-pelo-sus/</guid>
      <description>Quem Tem Direito à Fertilização In Vitro pelo SUS A fertilização in vitro (FIV) é uma técnica de reprodução assistida que pode ajudar casais com dificuldades para engravidar. No Brasil, o Sistema Único de Saúde (SUS) oferece esse tratamento gratuitamente para aqueles que atendem a certos critérios. Neste artigo, vamos explicar quem tem direito à fertilização in vitro pelo SUS, os critérios de elegibilidade, os requisitos e como solicitar o tratamento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quem Tem Direito à Tarifa Social de Energia Elétrica?</title>
      <link>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-a-tarifa-social-de-energia-eletrica/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 -0300</pubDate>
      <guid>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-a-tarifa-social-de-energia-eletrica/</guid>
      <description>A Tarifa Social de Energia Elétrica é um benefício oferecido pelo governo brasileiro para ajudar famílias de baixa renda a reduzirem suas despesas com energia elétrica. Este artigo detalha quem tem direito à tarifa social, os critérios de elegibilidade, os requisitos e como solicitar este benefício.&#xA;O Que é a Tarifa Social de Energia Elétrica? A Tarifa Social de Energia Elétrica é um programa do governo federal que oferece descontos na conta de luz para famílias de baixa renda.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quem Tem Direito ao Benefício de Prestação Continuada (BPC)</title>
      <link>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-ao-beneficio-de-prestacao-continuada-bpc/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 -0300</pubDate>
      <guid>https://lifestudylab.github.io/blog/2024/05/quem-tem-direito-ao-beneficio-de-prestacao-continuada-bpc/</guid>
      <description>O Benefício de Prestação Continuada (BPC) é um importante auxílio financeiro oferecido pelo governo brasileiro para garantir um mínimo de qualidade de vida a pessoas que se encontram em situação de vulnerabilidade social. Neste artigo, vamos explicar quem tem direito ao BPC, os critérios de elegibilidade, requisitos e como solicitar este benefício.&#xA;O Que é o Benefício de Prestação Continuada (BPC)? O BPC é um benefício assistencial previsto na Lei Orgânica da Assistência Social (LOAS) e administrado pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
